痴撚線，真五毛同隱性五毛又衝哂出黎屌泛民。

好易認，呢班垃圾五毛只會屌泛民但從來唔會屌奶共派，善用起底功能。

隱性五毛狂派負皮

呢個時候仲會分化香港人嘅係對烈士大不敬

靜啦
依家林卓廷話贏左5:0喎
你覺得香港人贏左?
睇返你個起底紀錄你都係泛民打手姐

出面咁撚多五毛屌泛民攪分化又唔撚見你出聲? 隱性五毛唔屌得呀？

睇記錄，你係隱性五毛啦，你d隱性五毛只屌泛民從來唔會屌奶共派，畀我多次踢爆你班隱性嬲嬲豬呀？

點呀，五毛關打手，無聲出呀？
你呢類隱性五毛有乜事都只會屌泛民，睇下你個起底記錄啦隱性五毛。

每次泛民做乜，都有班隱性五毛衝哂出黎屌，你做又屌唔做又屌，但呢班隱性五毛係從來唔會屌奶共派的，善用起底功能，隱性五毛立即現形。

屌下建制先好過啦

啱o架啦，屌多佢哋幾鑊，屌到連登個個都有警覺心，唔會笠亂信人

我講過好多次，班隱性五毛係唔會屌奶共派，呢班隱性五毛工作係要日日開post屌泛民同本土，善用起底。

我block左好多

我話緊三毛狗大不敬，唔係你

咁係分化，應該主力屌奶共。

block左未睇唔到班隱性五毛運作囉

ok, 槍口對外，我只針對共狗同幫共狗做野d隱性五毛。

惡意挑動互屌別有用心

咁隱性五毛係出面狂開post屌泛民算唔算另有用心挑起互屌?

原來屌泛民就係五毛
點解共產黨仲未過數入我戶口

你問共產黨囉，你對號入座我都無辦法。
同埋我想問下你班隱性五毛點解只屌泛民從來唔屌奶共派?

隱性五毛唔屌得架?

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

不要分化

叫班隱性五毛收手啦，次撚次都搵機會屌泛民，叫佢地屌奶共派就静撚哂。

似你對號入坐你係平時話人收共產黨錢果d炸

唔屌奶共？邊度有唔屌建制？請善用起底功能啦

係你自己問點解共產黨未入錢畀你。
我話緊班隱性五毛只屌泛民從來唔會屌奶共派，有講錯?

連民陣都割蓆分化
點搞？

hi bro, 介唔仲意畀個 list 出嚟畀我留意下

定d, 每次都有鬼呢個時候出黎攪亂，都唔係第一次啦

五毛list

推

係，所以每次都失敗
我亦睇到分化開始成功

我其實將啲失敗倫同二毛狗block 左

有幾個幾深刻

咩 XX羅定偉？

班隱性五毛狂出屌泛民post就無人出聲，我出一個屌隱性五毛post就叫我唔好分化。

有隻乜鳩變革者同乜鳩奶支魔，不過改哂名

錯 係因為泛民真係抵屌
出黎收割 如果佢地真係想香港好
可以縮番入去 因為大台冇佢地係好過有佢地

咁奶共派你又唔屌?
我見班隱性五毛每日都開post屌泛民，乜鳩都屌一餐，但奶共派點出賣香港人，班隱性五毛都扮睇唔到從來唔會屌，你覺得點睇?

痴撚線 班泛民五毛入哂黎保架護航
想收割行動成果？想創你個心呀
係人都記得你地點篤灰

你班隱性五毛日日開工只屌泛民不屌保王狗，畀我踢爆又嬲嬲豬呀？做乜鳩隱性五毛啦直認五毛狗啦垃圾。

大台打手真係大台打手
宇宙唯一民主派 反民陣就係五毛
幾多人因為大台篤灰割蓆搞到要入去坐呀

你隻隱性五毛可唔可以答下我，你班隱性五毛點解只屌泛民，從來唔屌奶共派架?
唔好扮睇唔到，答下我啦隱性五毛巴。

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

睇撚死你班隱性五毛，我一問你班隱性五毛點解只屌泛民但從來唔屌奶共派就即刻潛水扮睇唔到，唔敢答呀隱性五毛狗?

原來係疆屍acc , 你班隱性五毛有無人答呀？

槍口對外係唯一重點

其實要ko班隱性五毛真係好撚容易，你只要問班隱性五毛點解日日只屌泛民但從來唔會屌奶共派，一問班隱性五毛就潛水扮睇唔到。

aggr, 但你屌左班隱性五毛點解只屌泛民但從來唔屌奶共派未?

隻隱性五毛真係潛左水

隱性五毛啦？
答下我啦

臨門一腳你地又黎挑起事端
我當你地上兩個禮拜潛晒水去遊行示威自由
無理由今日上水就標籤人地五毛下話？

咁你有無同班隱性五毛講?
班隱性五毛狂開post屌泛民，你唔係扮睇唔到呀？

同埋唔該趴文，係班隱性五毛屈我係泛民打手，咁我屌爆班隱性五毛狗唔撚得?

敵我矛盾vs人民內部矛盾
林生只係on9, 佢事後都道左歉, 唔好分化

點會吊奶共丫

班隱性五毛總之就日日開post屌泛民，但呢班隱性五毛係從來唔會屌日日賣港個班保王黨架。

即係呢幾日件事搞得越大，香港越有利

話明係隱性五毛，平時就扮理性但呢班五毛個工作係日日開post屌泛民，但係從來唔屌奶共派

勿鬧勿分化

希望你都有同班隱性五毛講啦，班隱性五毛瘋狂開屌泛民post, 唔知你有無叫班隱性五毛唔好分化?

勿攪分化，但要認清班隱性五毛。

隱性五毛又密集出屌泛民post, 但呢班隱性五毛係從來唔會屌保班狗的。

依家五毛又開始宣傳焦土白票

有睇開我post都知我有follow開呢班隱性五毛，佢地除左日日開post屌泛民，一到選舉期間就叫人投白票同含撚投保王派，其實呢班隱性五毛都係連登活躍左幾年啦。

個班呢個時勢重話投白票唔係白癡就係五毛
今次民主派有返四方西大勝個陣嘅氣勢

有條隱性五毛猛開屌泛民post, 大佬人地做左咁多野企哂係我地呢面，但呢班隱性五毛大軍就出哂黎開post屌泛民以前d野。

不過講多次，呢班隱性五毛好易ok ，問番佢地點解只屌泛民但從來唔屌保班黨就會露哂底

Lm

每次隱性五毛被踢爆只屌泛民本土，從來唔屌奶共派，佢地一定反駁你“泛民本土”唔撚屌得呀？

香港已死，逃犯移交條例得眾志班人夠膽行出黎屌港共..

睇番我d舊post就知班隱性五毛係點運作。

你未來撚又預言下G20 有咩成果

睇下呢個post, 睇下d隱性五毛點樣叫人投白票唔益泛民。

佢哋今日個玩法係屌鳩血債票償依個口號，話人食人血饅頭，想要我哋停止選舉工程
外加屌鳩黃之鋒搞公投，屈鳩佢想做大台想拎光環想騎劫民意

泛民唔on9會俾人屌?多撚如

波台幾隻高登過黎既熱狗火力全開係咁開分化post

有睇我舊post都知，呢班隱性五毛除左日日開post屌泛民本土，一到選舉就會叫人投白票同含撚投奶共，根本就係呢班隱性五毛日常工作黎

推！

咁保班狗日日賣港又唔撚見班隱性五毛屌?
點解班隱性五毛只集中日日開post屌泛民，但又從來唔屌保王黨?
答下我啦。

有無link欣賞下?

隱性五毛唔敢答

我正式宣布621行動升級失敗

開post個隻波台熱狗，中間有幾隻波台狗助戰，最後比人屌撚到走

已經有大把人屌建制啦
泛民5:0,叫人散,叫人投票唔撚洗屌?哦,屌你就係鬼。
咁你話鬼咪鬼囉,我又唔會痛

都有大把隱性五毛只係日日屌泛民，咁你唔屌班隱性五毛做乜只係集中屌泛民而從來唔屌保班黨?

即係人地做就唔得,你做就得?
建制仆街你屌,泛民仆街可以。係咪咁意思?

你痛唔痛關我鳩事？但先就會不停踢爆你班隱性五毛只集中屌泛民而從來唔屌保班黨呢個事實。

人地屌邊個咁又關你撚事咩屌你老母

泛民成日賣港,同義士割席,叫人散,叫人收隊係仆街,所以所有人都應該要監察泛民。完

咁我屌班隱性五毛又關你鳩事呀屌你老母臭西死五毛狗。

5毛屈人5毛正垃圾屌你老母啦5毛狗

Sonny 7隻五毛分化失敗，今晚又OT

你班隱性五毛日日開post只屌泛民，從來唔屌日日賣港的保班黨，重叫人投白票含撚保王黨，我就係監察你班隱性五毛呀屌你老母臭西。

我係踢爆你班隱性五毛，同五毛有dd分別，做乜咁嬲嬲豬呀隱性五毛狗

真5毛盲係泛民支持者,支持入議會hea袋錢。
5毛屈人5毛,屌你老母啦

泛民打手係5毛,屈人5毛投自己袋錢

依加仲要拉埋義士去攻擊泛民
保皇狗真係好撚仆街

你咪試下用起底睇下呢隻隱性五毛係咪只屌泛民從來唔屌日日賣港的保王黨囉。

隱性五毛唔屌得呀？

支持泛民咪係5毛囉傻西

Hide Blocked User - 六個字的名字
又有一隻5毛

建制二隊，點會屌保王

真5毛泛狗,而加屌你老母呃香港人呀。唔屌得?.?

好過你班隱性五毛狗只屌泛民，但就從來唔屌日日賣港的保班黨，屌哂你班隱性五毛狗老母囉，死番去同民賤聯含撚啦垃圾。

我屌你老母呀！唔關我事？分化撚尻屌玩分化我屌撚死你呀！唔關人事

無人屌你泛狗5毛咪我屌柒你囉

死撚開啦臭熱狗

屈人5毛唔係分毛?屌泛民就係分化?.?
咁你咪屌囉。2億議員逃緊申去左邊呢?

2019喇仲熱狗,坐左好耐呀?

屌你老母，一起底又係波台狗
高登過黎個班死重狗一味玩分化
緊記認名，負評，屌佢老母

隱性五毛屈人係五毛，我真係笑撚左出黎，有膽就跟我講五毛死全家，隱性五毛死全家，講啦垃圾隱性五毛狗。

逃緊新係邊丫?

泛狗5毛屈人5毛真係笑左出黎,5毛不嬲都要死全家架啦習近平死全家呀屌你老母,你老細俾我屌,傷唔傷心

熱狗縮尻埋，D少年軍連認都唔敢
屌你老母，用黎用去又係熱狗5年前個幾招，係人都知你係啦豬閪

根本班隱性五毛就係民賤聯d人，你試下起底睇下條五毛狗有無屌過民賤聯班狗？

未訓醒就訓多陣啦,熱狗仲未收皮咩?快撚D幫手屌死班毒撚pls

民主黨你班熱狗追擊開，你唔撚知要問我？

幾條波台狗死曬出黎玩分化

sonny 7 隻五毛月入幾多，咁努力搞分化

民賤聯你咪日日屌緊囉,要我幫手呀?
泛狗日日賣港無人屌wor,唔見你屌?

好簡單常識，我問班隱性五毛點解只集中屌泛民，但從來唔屌保王黨，班隱性五毛都會潛水或者扮睇唔到

呃人垃圾就要屌架喇,喂2億議員逃緊申做過d乜?

全力屌佢老母就得，呢D撚頭波台狗真係以為人唔認得佢

縮尻埋分化，扮有份出咁

咁你主人保王黨日日賣港有無見過你條正義隱性五毛屌佢地呀？

答左你因為有你班5毛屌緊囉,唔識字?
從來無人屌賣港泛民,所以我咪屌囉

條隱性五毛又扮睇唔到

答未呀垃圾5毛賣港泛民

笑尻死，唔撚認熱狗但係D熱狗基因出曬黎
重係改唔到屌大台，屌督灰，同屌民主黨

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？

up乜尻野?.?你有主人咩?哦,咁肥佬黎出左糧俾你未?

講中左唔敢覆?賣港泛狗

做到野會屌?sorry成個立會都係垃圾

你班隱性五毛狗日日開post密集屌泛民都叫無人屌？你唔當你班隱性五毛狗係人？
答啦五毛狗。

到依家為止，你都唔敢屌奶共民賤聯一句呀隱性五毛狗

我見唔到有人開post wor,成個熱門都係 投票,血債票償,幾撚無恥

睇下呢隻波台狗開口就咬民主黨，肥佬黎，唔洗check都知一係尻達D狗，一係投共教主信徒，用撚埋5年前out曬個堆爛招，睇住無糧出

到而加都唔敢屌2億議員逃緊新失蹤左

隱性五毛狗又扮睇唔到

出黎囉熱狗，又唔係未過何君堯入局咁多次啦

係你地鐘意屈尻人收錢wor,你地有主人 就以為個個都有主人姐

same as you

原來真係五毛狗黎，咁呢隻五毛狗連隱性五毛狗都無資格做啦

睇下條波台熱狗癲撚左咁尻屌，幾撚肉酸
都唔洗同佢講，認實個名，直接屌佢老母得啦

又屌人介票呀?泛民垃圾到

你係咪碌撚條線架五毛狗，成碌撚咁睇怕都係

熱狗仔，屌到震曬咁，驚比尻達屌老母呀？

5毛賣港傻西連 唔做野議員都唔屌,垃圾到

泛民打手,俾人問點解唔屌柒 唔做野失蹤議員原來唔識答

屌？唔係熱狗政績黎既咩？踢走民主黨喂，大叫多次零投民建聯啦，唔洗扮喎

係咪屌左無錢收呀

你係熱狗? 你就好加入垃圾組織

五毛狗只會集中屌泛民同屌蘋果，你試下叫條五毛狗屌保王狗同屌奶共傳媒，佢會話好多人屌所以佢唔會屌。

屌你咪又係迫人問你蟲太去左邊
捉蟲入屎忽，比尻達屌你老母豬閪呀

泛民比3毛你一個post呀? 追住黎含撚wor,屌下都唔夠名膽

原來係熱狗，但熱狗都唔係個個投共？
應該係碌撚條線，我提碌撚條五毛扮睇唔到

你講垃圾鄭虫太?.?你金主wor

你咪屈緊人收錢囉碌撚五毛狗

我哋進化晒
唔會上當

廢佬黃毓民收左皮,你又拎出黎打做乜?成日要搬人出黎企做乜尻?

same你老母隻西，返去含碌撚啦垃圾五毛狗

對呢D五毛狗直接屌佢老母得啦，班傻尻無野講，就一味loop答我，答我
傻閪，你以為答我係必殺技，絕招呀？
咁撚多年都無進步，學人做五毛狗返高登可能得既

你唔屌垃圾咪收緊垃圾錢囉,呢D係你邏輯喎on9仔

被我踢爆係民賤聯d狗，所以癲左。

屌熱狗蟲太，即係教徒啦

唔敢答就屌人老母?.?問你2億議員去左邊喎?投左共唔出黎反?

直接屌佢老母啦，等佢係咁loop答我，答我最鍾意睇呢D傻尻

你班五毛狗叫人投白票叫人含撚投保王黨唔敢認呀屌你老母。

民建聯呢D仆賤種要你屌?.?先有3毛呀

你條五毛狗屌泛民有錢收囉

唔係熱狗就係廢老教徒?

你條五毛狗應該係碌撚條線啦

泛叱3毛:屌泛民就係民建聯

我無叫人投票,成個立會都係垃圾投黎做乜?
屌左袋10萬唔做野議員未?.?

五毛露底了

淨係識屈人5毛仲識乜,屌人都要有錢先屌得,睇黎你都係弱智。
月尾喇金主出糧俾你未?

真係笑撚死，重講投共拎返中聯辦張相出黎打飛機啦笨柒

屌你老母，答我答我，兩億兩億，錄音機咁你咪撚點樣兩億出黎比我睇，我再搵人答你囉

傻尻唔撚屌你老母，唔通學你條傻閪係度尻叫答我答我答我答我咩

要加入廢老條線先屌得泛狗? 喂 2億議員死左去邊?袋晒錢唔做野又唔屌得?

你咪又係叫我屌民建聯?
我屌你老母民建聯,所有民建聯都要死全家

你夠膽屌習帝?屌垃圾議員?

你有答過我咩?唔撚答唔問得?

碌撚條線養左大量呢類集中屌泛民本土的五毛狗，佢地工作係日日開post屌泛民本土，但係唔會屌保班黨的。

答我答我答我答我答我答我
兩億兩億兩億兩億兩億兩億

睇你條傻尻十約個post無限loop，咁樣呃鐘你老細屌尻你啦

邊個屌人老母先架碌撚五毛狗？我屌埋你金主碌撚老母都得呀碌撚五毛狗。

又要拎過氣廢老出黎先屌得人你地唔死有咩用?

我屌左李慧琼老母喇喎,我仲係咪5毛呀垃圾 泛狗3毛

答未?

我屌佢老母屌左好多次啦

所以咪話你地垃圾囉, 講野無point又屈人
泛民請著你地就露底喇。又要輸選舉了

波台狗sonny_7：答我！答我！！答我！！！答我！！！！答我！！！！！答我呀！！！！！！！答呀～呀～呀呀呀～答我呀！呀～答...我痴線啦！！！答呀！！！！！！！！！！！！！

好驚

垃圾泛民死全家喇屌你老母
肥佬黎無糧出俾你喇傻西

低級五毛=新會員
高級五毛=舊會員，一早已經隨連登冒起而流入

波台狗講point
用撚埋D爛招分化唔到重要聚埋屌你老母

你條碌撚五毛狗除左屈人係泛民打手重識乜，碌撚無教你我屌碌撚收共產黨錢，你班碌撚打手點應對咩？

建制B隊泛民支持政改高鐵修改議事規則,賣港唔俾人屌得呀?
我而加屌埋你老母呀

隻波台狗好撚似D廢老藍絲開口埋口就收美國佬錢
笑撚死，用呢D爛招上連登搵食

屌泛民就係分化?
是撚但喇鐘意up乜都好,都改變唔到泛民係建制B隊

答我啦未來人 G20 會點呀

屈人收錢屌返人屈人收錢咁撚on9都有

碌撚就碌撚啦，廢乜撚老，驚畀碌撚屌呀？

?

出黎正視下啦

你話碌撚咪碌撚囉關我撚事咩

屌大力D，出埋去開post屌啦
屌你老母呢度連登呀傻閪
你呢招重有用我切柒啦
重想用呢條爛橋玩分化？你訓撚左好耐呀？真係肉撚酸
出去開個post屌啦，建制二隊呀嘛，即刻開啦睇你老母比唔比人屌撚死

Out撚到閪咁

泛狗死晒?

push

自己屌人先,俾人屌就話人分化

從來都唔會expect泛民會做到d咩
不嬲剩係屌政府中共係一致，張票係投反對

真係重有D熱城普分化狗以為連登可以好似當年高登咁玩

真係柒到咁撚肉酸

where? 唔敢出黎駁呀? 定想我講多D? 2016屌義士? 支持醫改大陸仔落黎?

證據啦垃圾五毛狗？
你主人碌撚收奶共傳媒錢就係人都知啦屌你老母。

是但啦你話係咪係囉on9
泛民賣況20年,你屌左未?

傻閪都無人理你，繼續屌叫啦
繼續答我答我啦
出去洗版屌泛民賣港啦，縮係度單機尻叫托咩豬閪

証據咪呢D囉屌你老母,我再講你就無錢收架喇

你想我另開post答，其實我未來人報告都講左，係你地唔信我。

我屌你老母呀告我講粗口呀

答又唔敢答, 又屈人收錢 死垃圾。
所以建制同泛民都係賣港

咁你講下你金主碌撚收奶共傳媒錢你點睇？

證據啦五毛狗？
你金主碌撚收奶共傳媒錢你點睇呀？

建制B隊泛民支持政改高鐵修改議事規則,2016 年初一建制未出聲,泛民帶頭屌義士,支持醫改大陸仔落黎

賣港唔俾人屌得呀?

個仔係大陸販毒都比人放生
湯渣比人叫十一哥，教主唔洗叫白粉老豆，真係唔fair

白粉錢

唔係事實的話你咪講句我尻up囉

你未答你金主碌撚收奶共傳媒錢你點睇？

隻五毛狗好落力，可能係高級幹部

G20 喎 撚有

奶共傳媒係咪講白粉報？黃毓民係咪收白粉報錢？？想知多D

廢老唔撚關我事, 你咁撚掛住佢咪搵佢囉

建制B隊泛民支持政改高鐵修改議事規則,2016 年初一建制未出聲,泛民帶頭屌義士,支持醫改大陸仔落黎

賣港唔俾人屌得呀?屌你就係收錢5毛?

隻五毛狗又扮盲呀？

關我撚事,佢死全家都唔關我事啦傻西

追緊數，唔loop多幾次答我答我會比老細屌老母

原來今時今日仲有人哋建制派有幻想覺得要屌㗎

再loop答我答我答我

唔敢答你金主碌撚收奶共傳媒錢單野呀？
驚無錢收呀？

收人錢有主人,就以為人人都收錢有金主。你話你地幾撚慘

又唔敢答問題

成班垃圾

block柒你兩個撚樣

問你咩傻閪衝出黎柒

又敢唔答問題

晒時間,唔撚俾你地執3毛喇

屌人焦土白票其實就係想人含淚投泛民

五毛狗答兩句啦

得一隻，佢班同事唔敢入黎。

照你理論，林鄭政府都唔洗屌？

咁班隱性五毛日日屌泛民，選舉叫人投白票同叫人含撚投保王黨啦？

出現了

潛水了

建制派就萬年喺度， 特首做幾年新屎坑三日香， 屌都費撚時就等於5毛

一講碌撚收奶共傳媒錢，成班五毛即刻收工

比老細屌尻佢狂loop答我答我呃鐘錢，要換過第隻波台狗再戰

唔投泛民=投保王黨

我好奇姐，班隱性五毛只係集中開post屌泛民本土，但日日賣港班保王黨做乜都唔會屌？
重叫人含撚投保王黨，咁即係乜？

有時唔知D五毛係熱城普邊瓣，就要逐樣試，早到佢老細就要收皮

下次見佢貼下上海仔講教主收白粉錢，貼下黃特漢販毒被中共放生就得

呢個就真係新聞喎
含撚投保王黨<---認真有冇link

咁班隱性五毛叫人投白票含撚投保王黨就可以反港共？

即刻入左

你search下五毛關同佢班打手d post啦， 每次選舉班隱性五毛都會叫人投白票同埋射落海都唔益泛民，同埋有d重叫人含撚投保王都唔益泛民。

隻五毛sonny 7係咪收左工

歡迎

都話一講碌撚收奶共傳媒錢就即潛啦

五毛潛哂水

可能開緊會

等碌撚order

潛到半夜，等大家訓左偷偷地入黎，「答我答我答我！潛曬水去邊？驚呢？」，想攞返個尾綵當贏左

見到就一齊屌佢老母就得

好

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

幫手屌五毛

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

呢條五毛個pattern有d似五毛關班打手
不過都係碌撚條線

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解

民建聯宣布分化自己

奶共派都收皮 ，班隱性五毛又要出post屌泛民啦

民主黨賣香港

負皮，屌撚死隻分化熱狗

推，有同路人做錯提醒即可，我地今次真係冇分化嘅本錢

今日D分化狗出曬黎，熱狗都想幫尻達洗底

入去屌尻隻死熱狗

你要同班隱性五毛講，係佢地日日開post只屌泛民唔屌奶共派博摟屌，你唔係扮見唔到呀？

民主黨賣香港

負皮，屌尻開post隻分化死熱狗

個星期呢班分化狗火力全開重要死都唔認，明明就係用緊個D分化招

例如呢個熱狗分化post

民主黨賣香港

負皮，屌佢老母

屌佢老母分化狗敗走深潛

呢兩日班隱性五毛好似潛哂水，做乜鳩？
真係畀碌撚屌緊？

轉左玩法，你唔覺？早幾日屌完左膠，就屌人衝，再屌人散都唔work比人屌到仆街

呢兩日開始唔玩咁分化，開洗底post，今日已經有幾個黑金教主洗底post，入去開左幾炮

未來邊個接到毓民班？

我都話左班隱性五毛大部分都係黎自碌撚條線架啦，一問佢地金主收奶共傳媒錢就全部潛水啦

講埋黃特漢

［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

五毛關打手，好耐無見
又親機會衝出黎屌泛民呀？

又點撚樣啊傻閪
而家叫人唔好攻擊泛民喎

我都未郁手你想搞分化？

你班隱性五毛衝哂出黎，不過你班五毛關打手好多都改哂名，無名見人呀？

推推推

唔撚係呀，五毛關打手叫人唔好屌泛民？
ok, 如果係真我say sorry, 係我口衰。

12號我同泛民議員喺前線打咗成日
反而見有啲所謂本土派喺屋企指點江山

呢啲嘢對事唔對人 除咗Figo呢條死到臨頭都要抽水嘅冚家剷之外我唔反對合作

最後我從來都唔係乜嘢關仔打手
討論區之外唯一嘅合作在於tg教佢嘢 而佢係我嘅後輩

嘩，好撚confuse呀我依家，
anyway, 大家槍口對外，依個時候衝出黎果班屌泛民都係五毛狗。

7.1 臨近，五毛活躍指數為甚高

撐樓主，日日d私怨分化燃就係為咗捉所有反政府既人錯處，之後不停化大黎攪分化，今次仲俾佢地分化到，香港真心玩完

求各位，拒絕私怨撚，拒絕分化

班隱性五毛呢幾年事無大小都會不停開post屌泛民，我次次踢爆呢班五毛只屌泛民不屌奶共派，班隱性五毛都會潛水。

係
其實一啲都唔難認

班隱性五毛又接到order要做野啦

呢樣真 唔見佢地屌政府 共狗 保皇黨 但好叻分化同屌民主派

請 Block 這人

自膠錯手負評

果班好明顯係五毛狗

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

真係好多五毛

好多呀

(突發) 陳雲：警察不是你的敵人, 泛民才是敵人

碌撚都好快會出黎攪分化。

保皇狗：呼籲民主派譴責暴力份子 公民黨：官逼民反，罪在林鄭

Push

公民袋今次都都企硬

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

真五毛同隱性五毛又開工啦

上面指示要河蟹武漢
五毛又扮返送中瘋狂洗版

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

呢班隱性五毛呢幾年都係日日出屌泛民post攪分化，唔係乜野新事，
同埋呢班隱性五毛好易認，通常都係一邊屌泛民一邊吹奏碌撚。

同一招用咁多次好肉酸呀, 五毛死全家啦

不過之前班隱性五毛日日開post屌泛民本土攪分裂，真係有班傻鳩信。

。。。。

一定要追住班柒頭嚟屌！ 投白票投建制？ 咁同花式自殺有咩分別

班垃圾係碌撚d人黎

熱狗陳雲正仆街

碌撚啦？

碌撚是條垃圾

收奶共傳媒錢的垃圾

黃碧咁撚樣出賣 都唔屌得 笑

沉啦考古撚
負皮

屌泛民=分化
做其他野（起人鏈阻人衝，同伍律師割席，5：0屈人係鬼）=/=分化

希望各位連登仔緊記以上公式，全力支持泛民

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

好多五毛狗衝哂出黎

3日唔埋2日又出嚟